如果太子女係美/加國籍,咁查實關唔關中國事?

人哋拉自己國民喳喎

雙重國籍

支那好似無得雙重

間諜罪囉

首先

係, 但支那係會突然唔承認你個外國國籍
話你係支那籍ONLY

BNO就係個例子

又首先是中國人

但中國香港可以。

支那西又跳出黎亂吠...不過冇人理

要拉果陣就會話唔可以架啦

唔好講BNO啦
銅鑼灣書店單嘢
李波係BC 一樣都係首先是中國人
跟本老共就係on99